小學暑假作業急救服務！

今晚12點前mk比我
聽日5am前交課

$350

唔想第一日就比老師屌 快啲搵我

利申 dse 455(4)4544

$500有意pm

$500有意pm

利申：會考30分

上年幫襯過樓主哥哥
好有效率，仲好nice

350又好似幾抵

兩本可唔可以平啲 做唔切啦

400,做暑期功課

ps higher diploma 畢業

屌剩係做左handwriting 睇黎要打錢罌

有十本hand writing 未做
How much?

佢收左你份作業同錢就會消失
到時你同老師講俾人偷左就解決左個問題

兩本做唔到呀

你今年自己做哂？洗唔洗比優惠你？

出去買本新抄答案